誠徵旅伴 五月頭中 西藏夾份包車

有冇巴絲想五月四至十九日搵多三個人夾份包車 有男有女
行程可以再傾

有意tg：